103萬人遊行冇效果 612就暫緩

一直想問 遊行其實有咩用?

每日溫書既小明
今次數學考得差過淨係溫左一晚既小強
所以以後溫一晚書就夠